蘭的是日晚餐-「月糕．mooncake」

親人自製的好味

1

好勁

是 很難整的

有冇得送比我

好乾

在心中

我只整過冰皮 都覺得好難

有冇諗過收個細佬

冰皮易整的

冇

咩餡來的

白蓮

都唔白既

白蓮不嬲都係咁既色

咩月餅黎?

雙黃白蓮

我見個外皮好似好白咁

另一款是冰皮

原來係咁

非 很濕潤

個背景好cutety